（有圖）有港女睇透左成件事係點，各位入黎分析下！！！

[img]

義士為左小小錢
但命都唔要，比人打到半死
仲要預左比人拉⋯

佢係咪咁嘅意思？

補返

一定係眾人階醉啦

103萬人都唔知
得你知

啲收錢嘅消息傳到去英國咁遠...
佢係個邊留學....

中國人俾錢警察
又冇錯喎

有人屌佢 但佢仲串柒柒咁

Dllm 點l想睇囇成件事呀 咩l野事呀
你睇少啲cctvb啦

會唔會佢指出面果班唔係警察 其實係解放軍?

理得佢？

推撚到佢比人屌柒到睇清楚香港發生緊咩事

仲叻過林奠

唔知佢啦 但有人講到話佢指我地收左錢
仲串柒柒咁...

佢最撚叻啦

但有樣嘢好鬼 乜當值有得自願出去架咩? 乜你可以因為政治立埸而留係立法會入面?

仲有,警察係流更,一定有出過去

輪更*

就算真係有3分2警狗係唔想去
但出黎個結果就係d警狗收錢就肯打人
亦都唔見得佢地係高尚

出得黎嘅都冇左良心架啦

我諗佢原意係反送中 但有d 1999?

推

呢條女好撚醒
唔撚怪得比狗屌

我覺得佢係想講D"警察"係中國人比錢喎?

睇到1999,佢講D人收錢po IG story定係咩

唔好推呢啲po
屌完就算
雖然我都唔小心推咗一下

無意人身攻擊
但佢講到我地出黎嘅收左錢咁

明星都關事

因為發夢去過現場
見到啲黑警點樣對我地
我係敏感定點

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

呢條女之前開sarahah果啲你問我答
10個有9個都話佢係雞
比人問佢1Q幾錢好想奶佢
佢見一個po一個
條無腦港女只係attention seeker
今次做多咗喇

咪再post d 垃圾講既野please

唔係大隻字就有道理架屌你老母臭閪

又樣衰

咁痴線咩

我都記得
初期條傻閪仲扮晒野 答人自己係處

但成5000幾個followers

女仔黎...咁樣公開講呢啲？

無撚腦

咁總會有人係sarahah問佢係咪處之類既問題
佢又好意思話比人聽自己係處先搞笑心諗邊撚個會信

條女morei

我覺得玩得sarahah嘅都係無乜腦

外星人

好似幾靚女

push

都唔知佢講乜
辭不達意

係呀，有錢收呀，但係我2014年嗰條數都未收到，應該揾邊個追？

由9佢啦
專心推重要post

嘩 有內幕都唔爆比傳媒 就咁po ig
佢真係睇通睇透曬

嘩都係個句各花入各眼

識佢？

個名都衰過人
為錢錢

more 啦

attention seeker
完

自己去Ig睇啦 有名

唔講唔覺

想同班差佬洗白？食屎啦
出面入面嘅全部都係死差佬呀
有撚分別呀
咪撚講到仲有一個半個差佬有人性啦

好撚柒

唔係架, 可以利用呢點繼續做長輩圖

改咗ig名

唔理啦，唔好嘥呢d精力落d戇鳩冇腦閪到

樓主....

佢都係想紅

呢啲on9咪理佢啦

呢條港女係咪14年昏迷左而家醒
2019年仲講鬼唔鬼
佢不如數下佢自己有幾多條陰毛啦

停停停 佢想紅
唔好再理 你地講得啱 做正事
推重要Post

咁開槍嗰條友俾人起左底 明顯香港人 又點計先 我都想係我怪錯左香港警察

呢個女仔成日博出位

諗咗好耐postory係咩英文字 以為自己vocab咁差
差少少去咗查字典

警察係自願出去？可以唔跟order?

「震驚7百萬」
原來全球支持反修例既香港人或者其他國家官員都係唔明件事做緊咩
全球中伏得你條臭閪港女先明

點樣都係反送中正確

好勁啊本身唔知添